12.22聲援新疆冇人推嘅？？？

[12.22行動] 聲 援 新 疆 集 會

新疆條戰線好撚重要呀
比全世界睇中共幾撚仆街
今日新疆 明日香港
我地再唔為佢地出聲 下次就到我地

行動post仲少人過啲膠post

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

推行動post

push

星期日

推上熱門

推

被捕手足求片！！！！！

Push

推!!!

唔好叫新疆
應該叫東突厥斯坦
新疆係東突厥斯坦被滿清佔領時起嘅名字

堆

Stand with Uigurs

東突啊屌你

推推推

P牌照推

長知識